如果有人用自己方法搞掂大粒墨，林奠仲有咩籍口

雖然都知佢會照推，但成件事顯得更唔合理，就跟多人反國，外國政府都會更加關注

真

但係直接搞掂林奠唔係仲好？
利申純學術討論